上季話賣基佬既撚屌出黎啦

咪又是靠我住污